80後女冇咩技能學歷，有3-4年空白期，有小朋友，而家時勢搵咩工好？

有冇高人可以比小小意見，新冠肺炎下 搵服務性行業會唔會好高危？

外賣師做住先

咩都冇搵性服務行業會快啲

我成隻豬咁，我冇本事做

您有冇做過嫁？難唔難做？

無啊 呢到好似有外賣師集中post

武漢肺炎

係呀，唔多見既，等我睇下先

或者去自己區黃店外賣仔睇吓有冇得幫手

診所姑娘呢

呢個case 不如算啦 專心照顧小朋友多一年先啦

我個區黃店 真係10隻手指都數唔到，同埋人地都洩緊錢 生意難做呀

我有 D 長期病，要搵下錢睇醫生呀

都好喎

但真係短錢就做住外賣師一路搵住先

做雞

你肯唔肯含撚嫁？

幫人湊小朋友？

保安啦，不過依家唔知有冇堂上

再唔係咬老綜，有小朋友可以咬多少少

地方媽媽
我幫診